同另一半相處到好攰

你縱出黎

你可以改變依個情況 但要take action 囉

咪分手

價錢觀 當踩底線啦
永遠都有佢講冇我講 唔係啦掛？

你當面講佢‘are起隻桿’ 你就whatsapp佢講你feeling lor
打好一段send 咪分開好多次

講feeling都要嬲就飛左佢啦

分手囉